其實香港女人真係好閪麻煩，男人就正常好多

男人可以着嚟着去都係兩三件T

女人着得普通d，唔買新衫都要俾人杯葛

自己最癲試過出街個月出街着嚟着去都係兩件衫兩件都係淨色T

要睇當日天氣，個一期既潮流,膚色同埋去邊、同邊個去要去做咩、最緊要就埋心情判斷決定穿邊幾件 同時襯衫係一種享受

以前d 運動衫褲著舊咗，就會當睡衣著

依家懶咗，起身就直接睡衣（舊運動衫褲）出街

so free

出街食飯已經係啦 男人是鳩但一間食唔死人就得
女人 好味 平 健康 環境靚 服務好 先勉強食兩啖